1300$內有咩皮鞋推薦

for 番工用，1300$內有咩皮鞋推薦？除左florsheim外仲有無好既牌子？

求其買對Clark咪算

meermin

淘寶算啦
1300蚊

馬田博士

係幾靚，但無得試我俾較驚

自膠